*File: 저장, 게임 빌드
*Edit: 편집
*Assets: 게임 개발에 필요한 모든 리소스(자원)
*GameObject: Hierarchy에 있는 모든것
*Component: Inspector에 있는 모든것


*Scene: 세트장
*Game: Scene의 카메라를 통한 모습
*Project: 저장한 파일들 
	Assets: 게임 개발에 필요한 모든 리소스(자원)
		Prefab: 하나를 만들어 저장하면 계속 사용 가능
		Script: 코드로 대상에세 명령하는 각본
		Senses: 현재 작업중인 씬과 하이어라키를 저장
*Console: 에러 및 경고 표시, 디버그 로그

*Hierarchy: 물체 생성
	Main Camera: 플레이어가 보는 화면
		Ctrl + Shift + F : Scene 화면 각도로 카메라 이동 

*Inspector: 물체 설정

	Mesh: 물체 모양

	Sphere Collider: 충돌 이벤트
		->(Physics) Material: 물리적 재질(탄성, 마찰)
			->Bounciness: 탄성력 0: off / 1: on
			->Bounce Combine: 탄성력 수치

	Rigidbody: 중력 이벤트
		->Mass: 물체의 무게
		->Use Gravity: 중력 on/off
		->Is Kinematic: 외부 물리 효과 off/on (물체가 충돌에 대하여 움직이면 안될 때 on)

	Material: 재질
		->Albedo: 색상 (사각형 -> Texture :재질에 들어가는 이미지)
		->Metalic: 금속 재질 수치
		->Smoothness: 빛 반사 수치
		->Emission: 텍스쳐 발광(밝기 조절)
		->Tiling(x, y): 텍스쳐 반복 타일 개수
		